Ahoj , Adam !
Co delaš ?
Jak se mate ?
Napisu tě o mojich vikendu .
Snažím se o to , aby můj vikend byl zajimavy .
V sobotu vstanu rano ( někdy se mi nechce vstavat , chvili proto jšte polehavam nebo znovu usnu . )
Jakmile vstanu , pojdu behat , jak přijdu , pojdu se umyt , vyčistit si zubu , převlikat a nasnidat .
Potom pojedu metrem do centra v kino .
Jakmile přiedu ze kina domů hned se XXX XXX XXX XXX .
Udelam si ukůlu , přečtu noviny „ Pražsky Zpravodaj “ nebo budu hrat na počitače .
Tyto činnosti budu střidat do večera .
Posleze usnu .
Nashledanou , Adam !
17 listopadu 2012
